Novelists - Under Different Welkins (Guitar Cover)

見好耐冇更新，Novelists又岀新album
就拍個cover